有冇巴打在台灣，有台灣手提電話號碼？

想買啲嘢，但係要用台灣電話收SMS，可以幫忙收嗎？

Or whatsapp 59625784

推

薄酬